我同男朋友坐香港快運打卡俾人笑我地窮

我都知佢地酸我地有得去旅行，佢地無錢去，我唔笑佢啫！

得香港快運先去到石垣、長崎、高松同廣島咋！
有時去大阪、東京啲時間靚過CX，點解要揀CX？

CX個飛機餐狗也不屌啦，但好多白痴仔俾貴$2000食呢個飛機餐，真係人唔笑狗都吠

利申：住私樓

你既然唔介意咁講黎做乜

互射左幾多次

比貴二千係為左坐得舒服啲 ，廉航D位

我想笑鳩啲有優質香港快運唔揀，而揀國泰既白痴仔

香港快運連行李幾錢

洗乜寄艙，每人有得hand carry架嘛

聞到樓主聞寒酸味

搭過一次快運然後永遠black list
得啲低質窮撚先會坐廉航
仲有有錢都唔會坐CX

酸我有錢去旅行？

貴兩千都比唔起

我慳返2000食返餐勁既

戇鳩當有趣

屌你老母

國泰啲機一行10個 狗也不屌啦

住唐樓都係私樓私喎巴打

公屋仔好酸？

有錢搭ana啦仲cx
又話唔介意又要講
見識又少

唔好懶係曲線啦

坐business, 一行4個位喎，師兄。

CX 好貴咩

俾多少少唔係行李/個位舒唔舒服/有冇飛機餐問題
係唔想坐幾粒鐘架機都成浸寒酸味
好難頂

平時坐唔起飛機？要特登影？

我平時游水過去...

而家仲有人去旅行打卡

CX KA應該貴1000多勝在有得睇戲
訓覺的話HKE 無太大分別 可能重少大陸人

快運不了
利申：機票應該貴過你個trip

上次撞正天竹好彩買左CX
上網用5分鐘就改左機票
見d人買左快運個電話打左半日都唔通

真係有錢先唔會在意人點睇

係無乜所謂
不過初三坐因航來回
坐位改左3-4-3
你老母臭位仲細過廉航呀我屌你媽個西
以後唔撚坐因航

竟然唔係笑你gay係笑你窮

點睇你都似好介意

去過好多次日本，坐過因航，港航，vanilla ，hkexpress
真係覺得嗰幾個鐘完全冇必要比貴幾千蚊坐因航食多兩餐飛機餐

有錢點解唔坐JL

短程其實就無咩所謂
有時時間靚都真
不過客戶服務太差了

老實講去日本坐快運就不如俾多少少錢坐ANA/廚叉轉jr好過
又唔係平得幾多 乜鬼都唔包 行李超重就任佢劏

里數換ANA，日本無地方去唔到。

UO真係狗也不屌。

你知唔知一部A320同一部777寬度差幾遠

己經驚坐得唔舒服特登食貴飛坐cx
點知cx同快運一撚樣咁衰

垃圾先窮遊

你唔坐ana
同cx價錢差唔多 但係服務同飛機餐差天共地

去旅行就豐儉由人嘅,但樓主坐廉航咁大聲恥笑人地坐因航都係第一次見

費托都係搭hk express咋

喔

坐架飛機幾粒鐘都刷到優越感係咩玩法

btw UO唔做promo既時候，加埋所有野可以同ANA只係差幾舊至一千

有錢坐頭等啦 屌你老母 上面成班講黎都哂鳩氣

其實本身無乜野，有d人擺budget係食有d人係住，有人搭巴士返工有人搭的士

但你自己介意就有問題喇，原來去旅行人地講咩係有影響到你既咁你咪諗下值唔值洗多少少

其實坐廉航都可以加錢坐可以橋腳既位,又可以比錢食野,加錢寄艙行李
尤其橋腳既位,分分鐘舒服過坐因航

咪臭係 仲以為坐頭等 原來都係啲普通人

智障先搭國泰

住私樓就有錢？

廉航肯比錢既野食，隨時好過一般飛機
不過好易賣曬，想食都冇得食者

脷伸 去日本次次都廉航
咁短途最緊要係平同時間好

呢張圖應該次次廉航post都出現

好型 想幫你含

窮撚去旅行先會係飛機牌面前打卡。

坐Econ就咪影上黎啦
仲要男人老狗留手指甲

特區護照

廉航啲人 啲服務

樓主應該係嗰啲就算時間有幾shit都好 見到Business Class就奶囇鞋底嗰啲

求下你唔好啊

作為一個香港人梗係要支持特衰護照啦

接受到廉航d位＝接受納米樓劏房

球會買 佢有得揀咩

住私樓都要慳返個2000 黎食？
快運d位比狗坐， 比其他狗笑你on 9 又唔開心？

睇佢塊面西撚到
一睇就知中左伏心入面暗屌緊

食餐勁既都要用慳翻黎既錢 兩千蚊就勁

唔坐first class 拎supreme rimowa根本無資格去旅行😂

2千蚊食到餐勁 平時食開咩

哇..原來廉航d位咁逼

駁唔到

咁點解唔坐business
business都係貴六七千

靚

有時cx特價同uo一樣價錢
樓主買貴左仲好意思講出黎

打手

2000都慳你睇黎真係好窮下

識有個醫生都會搭

無所謂啦，每個人要求都唔同
唔洗太介懷

假膠定真心

登機證有乜好影

樓主真係好on9
擺明好介意人笑佢
仲話人酸佢有錢去旅行 又話自己住私樓
都係想人地agree佢有錢姐
其實真係普通嘢黎有咩好晒
明顯內心好自卑

佢係上機前俾D濕鵪球迷辣慶咋

想係度搵同感自慰
算鳩數把啦柒頭

咁你都係俾唔起cx啊 日航個啲者下化

冇錢的人先會用呢啲去打飛機

廉航啲位俾狗坐

梳 我平時搭開私人飛機
私人屋苑既樓主你繼續慢慢同人迫

住私樓先窮

呢個post引咗好多酸人有錢去旅行既人

因經營不善導致張凳窄過老母西的國泰航空

人比人比死人 呢個post好無聊

嘩...咁都要儲.....
你係得既

酸你老母咩 唔撚識打葡萄 打咩支那字啊

坐uo 可以感受到係子宮入面被包圍既安全感

你啲機票幾耐之前

唔慳嗰兩千就無錢食飯咁撚慘

唔過5粒鐘既機—>一定有平坐平

過5粒鐘機—>CX/EK/再諗

淨坐阿聯猶business class

買機票我都係時間同點對點優先過咩公司

但唯獨hx express唔會考慮

樓主成日坐飛機去旅行
我最遠都係去長洲咋

屋企人係國泰做？我啲朋友又係屋企人係國泰到做，成日有一折機票

你唔講都唔覺，錯重點
Btw, 啲指甲好嘔心

其實日本呢d 三四個鍾機程既 真係幾有錢都搭平d 既機 食個飯訓一訓就醒啦 慳幾千蚊 利申：我係窮撚

有乜問題

宜家先知

坐飛機都會要影？

關我地撚事

機票尾都儲
Condom包裝都儲啦不如

樓主垃圾 ISG我通常都係坐JAL商務東京再轉機去
窮就窮啦
利申 有錢有時間

有錢一定係坐ANA

好cheap

點解唔捷星，位都舒服啲

樓主gay?

咁呢位清講下邊間先高級

去旅行都要比黎比去真係痴膠花
比完搭咩飛機 又比航空公司
其實你地係咪真係咁玻璃心 定還是返工大壓力到咁

唔係掛， 捷星d位同快運一樣窄到仆街當然佢仲平d

香港快運 送一年無限任飛都唔要

Hkexpress應該同樂桃比先岩
位又殘又爛
去台中搭過一次，500蚊來回就屈就下

樂桃就部機好似開暖氣咁，熱到仆街
搭過來回一次，以後不了

捷星再平d，但個位大少少，光猛同埋乾淨好多
空姐只會笑樣唔會西樣，Hkexpress空姐
利申：非打手，已無搭廉航幾年

有朋友成日吹奏hk express, 冇減價都係平cx少少。 黎緊去大阪都係搭cx, 坐得舒服d

去大阪黎講
CX多數都係比細機你坐
除非去曼谷，多數比大機你坐
個人經驗

落機拎果幾千有排玩

第一次比正評

唔係掛上次去台北係大機

好多火車頭

捷星去日本所謂既折扣機票未見過平得過快運

其實由幾撚時開始啲人搭交通工具都要講享受

我係搵平機票再淡季放AL 既窮撚

真
台灣都多數大機
試過幾次細機

真係得cx就到時間
買得太急

咁就慘啦， 不過cx d時間就到我。 早去晚番

無得駁

認同樓主
認真，長崎高松廣島，坐去東京／關西／福岡再轉domestic或者jr都無左半日

利申：marcopolo

CX
細機有幾細 大機有幾大?
想知

其實你係咪個心拿住拿住 俾人知道你係窮 覺得唔係太開心 所以出post發洩?
大家明㗎啦 聽日早啲起身返工啊

er...真心，我睇時間多過價錢
幾年前12日首爾加京阪神，因為想大阪晚機返香港而搭peach，行李錢都無左截

利申: 182cm 高，所以偏向唔坐廉航，唔係因為個位窄，係因為會頂腳，可能樓主 or 同樓主同行嘅係條矮撚所以無所謂掛

其實坐CX econ 都係咁辛苦，所以坐CX 都冇乜資格笑人

利申：坐開J class/ 有好航點都會坐UO

你D柒頭坐econ真係舒條撚咩
講真就算regional J都叫唔上舒服啦… 點解坐CX就要扮高貴串鳩人坐UO呢

點解唔儲得
呢個年頭passport唔打印仔
只有機票個尾做留念
我永遠唔會係屋企印
廿年前個啲我都仲有 加埋百幾二百張

唔識答你，眼見
不過睇Skyscanner 個到你訂之前可以睇部機詳細資料
有窄体客機同寛体客機睇住

咩機都坐過，坐過頭等到經濟位，其實有咩分別？
除左可以伸腳，瞓底睇電視，食餐重有咩野？
最終目的都係想快快到目的地算。

最唔明白飛台灣，日本點解重要求佢個飛機餐？留肚到個邊食好過啦

英國皇室都比人影過坐easyJet/ryanair
果兩三粒鐘真係唔好多人care

CX得寛體機 就冇窄體既
KA就有窄體 但係又唔飛大阪

睇樓主以為自己好有錢真係好爽
形容唔到個種感覺
好似小學個時買左支原子筆然後自high 個種
有冇人明

影左一堆機票 全部econ

酸你老母咩酸

屌你CX全部 wide body 架大哥
Ka 就細多

仲有就係入lounge
個個爭住入。。。。發神經

hkexpress啲閘口遠撚到 永世唔再搭

根本除左私人飛機 其他都係一樣咁垃圾

如果咁樣呢?都會幫我含?

仲記得以前仲讀書興窮遊
唔係UO唔夠膽放FB
因為驚比人笑去日本都洗咁多

係啊，可能覺得身分特殊

Cx機細極都係a333驚閪咩

( Show Blocked User - 海膽男子漢 )

有錢人係咗完CX Business 都仲有大把錢食餐勁嘅

剪下指甲

點先係細？A320？

屌你CX最細都A330啦，細機俾撚曬KA，你真係唔識架喎

ＣＨＩＮＧ，想問下有冇搭過樂桃？
Ｄ野好唔好食？
係咪預先上網ＢＯＯＫ定Ｄ野食好Ｄ？

呢d 人咪斷絕來往當識小個

認真答你...

只有見識少先至話搭UO係窮,
宜家UO價都貴咗好多，
之前貪得意試過千鬆啲揀埋exit row買埋行李去HND仲要早去晚回 .
同埋我係覺UO好坐過CX(以Econ計)
同埋宜家CX轉咗3-4-3位逼到hihi

唔好話我死窮L先撐UO,我都出過CX頭等

cls 窮撚坐快運都攞來比較...

試下計埋行李
位個空間
靜係呢啲快運都收皮啦

我坐過一次 真係不了不了

乜野人識乜野朋友

peach 可以$500唔駛買多兩個位打橫訓
上到機先買都係貴十零蚊

廉航$1200 左右單程係好抵

點解揀CX唔揀UO..
我坐經濟淨係行李都50KG啦
更何況我坐商務多
價錢差果少少真係不屌UO

利申 未搭過UO

我個次差啲買左快運
依家諗返起都覺得好彩

唔係位問題，cx都係垃圾。
但閘口位遠近 chkin 時間
航班穩定性差好遠

智障仔

Economy 都影

真係唔明有乜好影 我次次坐完都扔撚左

見到句住私樓笑左

之前飛暑假東京
UO嗰陣冇sale
仆佢個街 所有野加埋埋單可以貴過日本航空成千蚊

唔明
個po既意思係咪坐廉航好自豪 ？

包架機, 廿幾三十萬就有
來回貴過你份人工

快運坐過一次去台中之後就冇必要都唔再搭
又迫又頂腳又多人排隊
買埋行李之後同我買其他公司既機票都差唔多價錢
點解仲要坐快運

同意
呢2000拎到去日本可以做多幾多嘢

人地笑你地窮 係因為人地坐ANA、JAL 唔係CX

森美都坐啦

去日本洗撚坐cx 有JAL同ANA兩間都屌打國泰 JAL仲要係sky suite 闊過西隧

Cx join 左mpo又有priority 早上機 少許benefit 啦
好過無 有次仲up上特選經濟
Ana cx比較 我認為座位上差別唔太大
野食當然Ana較好
廉航我簡早去晚返 有時都幾貴 （以往少少經驗 可能我唔識買廉航啲特價飛）
所以都無坐過 亦都唔會走去睇
聽人講uo好似無電影睇

飛四國同中國唔坐快運 唔通學十年前啲人飛關西轉新幹線咩

快運貴到成4、5000蚊都見過
心諗真係痴撚線

時間好過cx笑咗
cx早午紅眼都有機
樓主有冇做下功課

利申：cx是垃圾，平時多數坐jl/nh但時間真心唔適合去玩

佢衰在時間差，只係適合日本人返屋企

乜cx有細機架咩

你都原來唔識
咩俾撚晒KA
喝本CX 就冇入過細機，由啟德年代已經係 747 777 330 340 ，未出現過 single aisle

因航點會未出現過Single Aisle

阿哥你唔係講咸豐年前個啲 DC 呀嗎

落咗黎香港幾耐?
真正香港人唔會用酸呢啲字
唔撚抵得識唔識?

你副身家俾我黎坐左飛機

有錢人唔坐民航都仲有大把錢𠻹

洗豬好撚好笑架 睇耐左連登就知 貴又屌
平又夾硬搵野屌 成班港孩 嫌撚尖過啲八婆
跟得啲c9 港女多 同化左 啲on9西女人思維自己唔撚知

快運好撚多大陸人 d仆街大陸仔無家教嘈撚住曬
D阿嬸除撚左隻鞋係到訓 扯曬鼻寒
有d直頭自備伊麵王叫空姐沖
D位又逼又唔好坐 不過都幾多後生囡囡

UO 太多港豬帶埋廢老、BB旅行，seat pitch 窄過因航、QF 737，坐過不了，廁所長期勁多人排，排隊空間不足，自己坐過都辛苦，何況帶老人出門真心不要UO

買Xr 就話人窮撚
買Xs/Max 就話人畀成樣嘢買電話On9

你咁高質都要左R右R

坐幾個鐘都到
有乜所謂

其實唔係好明點解依家咁興係登機閘口到影相同話俾人聽你去邊

無話過自己高質
只係講緊廉航低質
無野駁到開始人身攻擊？

旅程嘅舒適度都好緊要
UO啲仆街好似難民走難咁 一登機好似發晒癲咁霸啲行李位
未出發已經影響晒心情
國泰起碼啲app好用 人手多啲 啲客無咁癲先 保持返愉快啲心情去到目的地

打卡 already on9

hehe